[
    {
        "number": "Frage 451",
        "category": "Thüringen",
        "question": "Welches Wappen gehört zum Freistaat Thüringen?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": ""
    },
    {
        "number": "Frage 452",
        "category": "Thüringen",
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Thüringen?",
        "answerA": "Ammerland",
        "answerB": "Altötting",
        "answerC": "Nordfriesland",
        "answerD": "Wartburgkreis",
        "correctAnswer": "Wartburgkreis"
    },
    {
        "number": "Frage 453",
        "category": "Thüringen",
        "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Thüringen gewählt?",
        "answerA": "3",
        "answerB": "4",
        "answerC": "5",
        "answerD": "6",
        "correctAnswer": "5"
    },
    {
        "number": "Frage 454",
        "category": "Thüringen",
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Thüringen bei Kommunalwahlen wählen?",
        "answerA": "14",
        "answerB": "18",
        "answerC": "16",
        "answerD": "20",
        "correctAnswer": "16"
    },
    {
        "number": "Frage 455",
        "category": "Thüringen",
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Thüringen?",
        "answerA": "blau-weiß-rot",
        "answerB": "weiß-rot",
        "answerC": "grün-weiß-rot",
        "answerD": "schwarz-gold",
        "correctAnswer": "weiß-rot"
    },
    {
        "number": "Frage 456",
        "category": "Thüringen",
        "question": "Wo können Sie sich in Thüringen über politische Themen informieren?",
        "answerA": "bei den Kirchen",
        "answerB": "bei der Verbraucherzentrale",
        "answerC": "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
        "answerD": "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
        "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
    },
    {
        "number": "Frage 457",
        "category": "Thüringen",
        "question": "Die Landeshauptstadt von Thüringen heißt …",
        "answerA": "Eisenach",
        "answerB": "Erfurt.",
        "answerC": "Gera.",
        "answerD": "Jena.",
        "correctAnswer": "Erfurt."
    },
    {
        "number": "Frage 458",
        "category": "Thüringen",
        "question": "Welches Bundesland ist Thüringen?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "2"
    },
    {
        "number": "Frage 459",
        "category": "Thüringen",
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Thüringen?",
        "answerA": "Erster Minister / Erste Ministerin",
        "answerB": "Premierminister / Premierministerin",
        "answerC": "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
        "answerD": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
        "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    },
    {
        "number": "Frage 460",
        "category": "Thüringen",
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Thüringen nicht?",
        "answerA": "Justizminister / Justizministerin",
        "answerB": "Außenminister / Außenministerin",
        "answerC": "Finanzminister / Finanzministerin",
        "answerD": "Innenminister / Innenministerin",
        "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
    }
]